每次見到蝻亞有天災就想笑

諗起佢地平時係香港作奸犯科，又覺得香港人欠左佢咁覺得乜都老奉。

你放假係咪冇野做？痴撚線開咁多廢post,咩人黎。。。好慘。。

蝻亞邊度有天災？你指蝀蝻亞印尼？

諗起佢地侜佔中時打鳩啲學生

Child 登仔d地理常識真係可怕

你唔知？仲用鎖鑰匙插班學生。

日本係撚南亞

印尼都唔係南亞

?......